到底女人係咩黎

感覺佢地好似外星人咁

同男人講野都仲可以正常啲講自己想講既野, 但係女人真係唔知點講好,

平時好似無野, 但係自動會比人討厭, 真心唔知自己錯咩.

結果大過之後自自然然會覺得女人似異形, 公司平時同同事都吹到, 間唔中有個女人過黎返工真係好撚慘, 成個office本身得兩個位, 我長坐一個, 搵個女既黎返工, office靜到得返打字聲, 唉

到底女人係咩黎

雞

連登標準答案